大家點睇吸引力法則呢樣野

試過真係諗緊果樣野 果樣野真係發生姐 而果樣野真係平時都唔諗 一諗就出現左

仆街磁石

安慰劑心態

六合彩法則ko你

lm

Law of attraction

同馬尼拉校慶差唔多嗰啲野

發生嘅機會有幾高先?
諗10次發生10次?如果諗10次先只係發生1次 (其實已經好高), 咁呢個法則仲成唔成立?
定係只係一個Self-fulfilling prophecy呢?

樓主諗住想屌鮑姐 最後屌唔屌到

細個嘅時候好識玩
次次扭蛋都可以扭到自己最鐘意

樓主時時刻刻都想屌鮑姐

我都覺得係將Self-fulfilling prophecy誇張化
好似個個Secrets咁 成個邪教Feel

諗完中左就話係吸引力法則
唔中就話你信念唔夠